同A0拍拖5大好處

1 冇ex可以提 少樣野煩
2 眼中只有你
3 你可以拎晒佢嘅第一次
4 一定唔係player唔洗擔心
5 A0純真可愛

有冇人收留我

男 ok?

小妹A0

我

小妹

豬b

無人要

我要你啦咁

多謝你

男人A0教仔咁教

純真者 教好咗就變好男人架啦

最鍾意a0仔

真定假呀
有咩好？

唔洗驚佢鍾意返個ex已經贏左

我已經收留咗一個，一個夠哂數

A0就一定唔係Player

代a0多謝你

你留tg 我地交流下好無
利申a0

冇耐性 不了

你講既只適用於女仔A0

識揀

順便可以訓練埋你既耐性

A0 肥仔